有冇人歐聯決賽個晚係馬德里

六月一號咁啱係馬德里
又係歐聯决賽 (窮L冇錢入場睇)
有冇人個晚都係Madrid
or知邊到有大型party有得睇live
可以交流下

到時間間酒吧都係人，又或者會有好多球迷，你跟住佢地就得。

利伸：最後一屆歐協final嗰晚響伊斯坦堡

公司法國客送咗tickets ，同老婆現場睇